點解啲眼淚會係咁流落嚟

有冇人可以話比我知呀？

連登冇愛

因為唱咗心裏話?

咩歌嚟

咁都唔識

聽完 不過啲歌詞唔中

小爾仲未瞓 我入去果陣已經爆左1001